有冇啲衫又平又好

呢排U記有咩
同埋你哋夏天如果出街約人會唔會着長褲

Push

深水埗

約女最穩陣著長褲, 對自己外表好有自信先諗短褲

下半身我推呢個 通風 唔會熱親細佬

下身長褲咁上身着短衫有冇問題

有冇鋪 thanks

唔著啦一陣都除晒

咁熱梗係短衫, 著長袖你成身汗仲核突,
啲汗臭你自己唔覺, 你女伴好覺

gu幾好

認真post呀巴打

bees

如果着運動長褲係咪幾頹
一定要着牛仔褲？

都係U記 muji 簡約D就得

最緊要係有份自信

係運動褲同牛仔褲之外, 仲有好多褲款揀,
去睇多啲

深水埗幾十蚊件個d 運動衫
唔索汗個d

多謝巴打推介
不過呢啲日韓系唔襯我

有咩牌子推介

真
毒撚carry唔到短褲，買完都係得個擺字

入咗批靚貨，遲啲有得賣。

冇特別推介, 都係揀適合自己外型

愛華頓波衫

多數去旅行先買
又平又好

夏天只著短褲，長褲out

oxford uk